仍然倚在suck眠夜在被間吹奏 仍然恍似很猴擒下體卻似太濕溜

為何只剩一攤液 留在你的低胸
這晚以後三次隔日

我知你邊間教會架

從未意會要升U

但我的鳩每分每刻 仍然被她佔有

她笑我柒頭 仍然是不開口